黎耀祥：「我捱下捱下，捱咗個視帝返黎tim 呀！」

好撚巴柒閉呀你個濕鳩視帝

見到羅蘭真係好失望

好撚威一定要寫埋落CV到

TVB mean nothing now.

抵你做咁耐都係縮埋係TVB

佢捱下捱下，變成職安真漢子

我喺我間學校考第一呀

學校得個幾十人

呢個真

係人都知唔係話肯捱就得

劉鳴煒：捱下捱下 捱到政府注資

老無正垃圾

但拎完，做嚟做去都係柴九

。

冇撚睇過 邊撚到帝呀

捱到D業續好過自己嘅人走曬，就可以做到全公司最勁嘅職員

幾時捱埋個視后

無高登仔推柴九佢會有今日

竟然多正評

有用咩? 你睇下走出cctvb 個d人
有幾多係話間公司有人情味 好多都話欺壓佢黎續約
話佢無show 條件唔靚
黎耀祥你都霉過
你應該明你個d 舊同事離開cctvb 係因為咩

同Brain Cha d 拎d19世界紀錄自high一樣

一個垃圾視帝頭銜應該可以打飛機到入棺材果刻

一間企業得幾十個人，拎個年度最佳員工都要打飛機。

好柒個廣告

啱啱先趕走左小志強...

我都靠自己先可以行到今時今日

tvb豬肉獎
唔知仲以為金像獎

舊式思維
勤力就一定得

喺間濕鳩公司攞最佳員工獎都要打飛機是否悲哀

條柒頭上次返支那都撈唔掂， 廢柴

中肯啲講佢都幾有毅力，肯捱到啲有料嘅演員走晒

林家棟笑而不語

但嗰堆人咪一樣認同三色台帶俾佢地名氣

講緊乜撚野
唔撚好同我講仲睇緊on無線

過多十年 應該d細路會同你講從來冇睇過tvb

係，近年離開CCTVB 的人都無咩邊個會話和平分手，九成都係壓價續約，仲要話返你獅子開大口
而家仲玩埋政治，表過態就雪藏/解約

當年讀band 5 考第一

捱下捱下
捱到落棺添

可以拎多8千抗疫基金

黎耀祥真係唔係主角料
唔係話佢靚唔靚仔，係佢個樣根本唔吸引人去睇，
拎左個圍爐視帝獎之後d戲套套都係咁比表情
視帝以前就威姐
近年同勁歌d最佳歌手冇分別

條柒頭如果唔係有想當年套柴九,而家分分鐘仲係一條死茄喱啡

90年代tvb拍完劇就出去拍電影挑戰自己
呢D垃圾就成世留係間罐間製造工場度，成世人D戲得兩種演繹方式
唔係柴九就扮cool，紅左之後就連豬八戒都唔記得左點做

好撚勁 視帝喎 唔係人人有㗎 繼續留喺Tvb 千祈唔好走 仲有好多人睇㗎 做多幾年分分鐘金球都攞埋

當年係高登仔捧佢捧到拎視帝

好撚叻呀

個廣告難聽過粗口

一間公司分豬肉既最佳員工獎都好攞出黎晒命
有冇眼光咁狹窄

其實我一直覺得，TVB個視帝其實同新城勁爆無咩分別

又笑揸波子的人了

點睇陳豪?

佢都知TVB個視帝靠捱就得
唔洗演技

唔知點解 佢做咩角色我都覺得佢係豬八戒

羅嘉良：

民主真啼 你唔岩人民（假設智商正常）心水可以拉返你落黎

港英溫室下長大既思維

TVB一年有幾多人入班，幾多人走？

仲話有得做好做啦
好似前世未做夠咁
返工啦港奴 獅子山精神呀
屌 真係忍唔住叫老母轉台

以前西遊記 香港人在廣州，個時好好睇
紅左之後成日想扮嘔像派

一將功成萬骨枯

屌，要捱返來
咁即係無實力可言啦

「有心做一定有出路既」

之後影住班清潔工洗緊電車

dllm清潔點樣可以清到有出路

真係好似報紙寫咁日返夜返開到清潔公司咩

都幾可悲
一個講實力同天份既位置要用「捱」
池中無魚蝦自大

呢啲垃圾獎都要捱返嚟
當年黃子華唔恨攞添

原來咁多連登仔仲睇緊TVB

你地講緊咩？有冇出處

一將功成萬骨枯 佢可以叫成功 但佢身邊有無數演員係捱一世都冇男配做

啲tvb打手 入黎未

「d人話勤勤力力終需乞食」
明明原句係忠忠直直終需乞食

最頂唔信佢個句 「成功靠苦幹」 唔係靠父幹
睇下自己個仔先啦

外國個個珍妮花羅倫斯22歲金像獎影后
張曼玉 梅姐2x歲影后
都係捱？？

佢做狗出名，奴隸格
咪捱囉繼續

3-5年內就唔會再有人睇cctvb

條友之前返大陸想賺人仔，點知收晒皮，垃圾演技

我捱下捱下，做左10年麥難民啦，人生有幾多個十年？

我都想知係咪live定jm9

收皮啦 拎咗個垃圾視帝就吓吓chok到行咁做戲
好樣衰呀你 見到你都唔開胃
奶住你個CCTVB過人世啦

之前佢上01定唔知明報俾記者訪問
幾撚自大

有啲公司全年咪有啲業績獎

佢咪係攞公司業績獎
視咩帝

最叻都係做爛牙駒咋嘛

依家條廢柴淨係識chok樣

何啟明屌打你啦垃圾

我喺我間學校考第一呀

特殊學校

其實佢兩個係講緊陳述句
勤勤力力 終需乞食
成功就靠父幹

返大陸咪又係咁撈唔掂 一唔激動就唔識做戲

公司豬肉獎 同保險公司d最佳團隊精神獎一九樣 條友有d演技 但只適合做配角 carry唔到

香港版後浪
睇到都反胃
上曬岸既人講埋曬啲風涼說話

我捱極都仲未見到中美和好

香港人:
捱下捱下 捱左個肺炎返嚟

成個廣告難聽個粗口
叫你班香港人繼續崖
我屌你老母啦
舊時呀，崖十年八就夠錢有間屋呀
打成世都供唔撚完依家
仲話有出頭
屌你老母

咁撚牙擦 唔知以為佢拎奧斯卡

視帝講到好似好高成就咁米垃圾tbb圍爐猪肉獎一個

床上面捱下掛

佢只能做市井流氓嘅角色

好似啲做保險嘅拎奬咁

佢做韓信豬八戒幾好睇

有幾多兒燈仔有睇過？
做戲都唔差

嬰兒爬行大賽冠軍

佢唔係覺得自己好好戲呀

返大陸繼續做太監

生化壽司個期d戲係好嘅

CLS 古天樂都未出聲 視帝就咁開心啦?
人地做埋電影公司老闆

佢之前有去支那㗎，做二綫咖哩啡

所以只限配角

人地返內地拍劇億億聲
連登仔：你咪寫個濕鳩視帝落cv

所以個影帝唔係因為你好戲囉

視帝？咪即係公司勤工獎

mean negative assets now

內你老母地
大陸僞人依家都冇工開啦
何況香港嚟

覺得佢好戲 好似有一套 電影做恐怖粉絲
係咪叫 咩 愛你愛到殺死你 黎明同鄭秀文拍

算巴啦，好唔好戲唔係TVB比獎你，而係觀眾

最多咪做豬八戒，其他就係no one care

唔係d人走鳩哂你會上到去？

話佢講野on9都冇問題, 但話佢演技垃圾又太過貶低
當年巾幗兩輯應該係最後一次既tvb追劇潮, 仲有好多金句cap圖, "食屎啦梁非凡"而家仲變埋meme
如果黎耀祥都叫演技垃圾, 咁徐天佑, 王宗堯個d叫咩?

條友出到去邊有人肯簽⋯⋯

睇左做呃下呃下

冇啦啦提徐天佑, 王宗堯做MUD 9

得個垃圾cctvb獎
係勁就有人揾你拍戲啦
有本事就拎金像獎再講

呢兩個啲戲真係唔得
王宗堯

咁又唔好咁講，佢年紀大
佢又冇仔女冇人陪又冇得湊孫
對佢黎講keep住做野對佢個人黎講可能好事 起碼keep住個腦run冇咁易腦退化
但唔代表個個老人家都係既

佢係有啲演技既 未至於垃圾
但唔係一線主角既材料 最適合做綠葉
如果唔係比左套《巾幗》 佢做 佢之後應該一直霉落去

可惜奴性過高 如果唔係去第二度都有得發展下
成就可能比而家仲高
而家屈死係TVB 拎住個奬 係火海入面打飛機

我捱下捱下陸運會都贏金牌呀on9

深水埗啲阿婆捱下捱下要訓街喎

未懼身上被子彈留痕